Activity分析：
BaseActivity--抽象类
    两个抽象方法，需要子类去实现
        protected abstract int getContentView();
        protected abstract void initViews();
    运行时权限的申请
    判断如果没有登录就跳转到登录界面
    跳转到某个Activity
    隐藏fragment
    显示fragment
    得到StatusBar高度
    onBackPressed

BaseMainActivity extends BaseActivity  ---抽象类,该类只被MainActivity继承!
    
    四个fragment的初始化，将四个实例放进stack<>中，
    获取当前显示的fragment的下标
    刷新底部的4个fragment状态
    控制显示或隐藏fragment
    onBackPressed


MainActivity extends BaseMainActivity
    会执行父类BaseActivity的oncreate（）
    实现initViews 其中重点类：mApi = new Api(handler,this);//传入了handler实例
    initview（）中会获取轮播图,新闻公告,借款额度,客服电话
        getBanner();
        getNoticeList();
        getLimitMoney();
        getHelpPhone();
        
LaunchActivity extends BaseActivity
    实现了getContentView()和initViews()//播放一个动画跳转到-->MainActivity
        其中：imageview的缩放动画--animate(final Context context)
            
    
MainApplication extends Application
全局配置的类
catchexception--抓异常并自动重启
SophixManager--热修复则往往是从修复bug的角度出发，强调的是在不需要二次安装应用的前提下修复已知的bug。



遇到的新问题：
Q: AndroidStudio ctrl+F可以查找到某个文件，怎么找到该文件在AndroidStudio文件目录中的路径？
A: 选中此文件，点击Nagivate->Select in... 或者使用快捷键Alt+F1
   让主窗口显示类的内容，然后在Navigation栏，点击select in，在出来的菜单中选中project view，再选project，左边目录栏就调到类文件所在的目录了。

Q: Environment.getExternalStorageDirectory().getPath()得到的路径是什么？
A: /storage/emulated/0/,居然不是sdcard的路径!

Q: 当前类/方法被引用位置
A: Ctrl+G

Q: 查看类的继承结构   
A: F4 或者打开hierarchy

Q: 查看类结构 
A: Ctrl+F3 或者打开structure

Q: 找到一个操作的快捷键
A: ctrl + shift + a

Q: 重定向到实现该接口的类
A: ctrl+T 或者 ctrl+click 或者 F4

Q: 全局查找字符
A:Ctrl+H
 
Alt+左右方向键：可以切换到上一个阅读代码的地方，或是下一个阅读代码的地方。
Ctrl+Shift+H：查看方法或参数或类调用的地方有哪些。
Ctrl+F： 查找当前界面代码中要指定查找的代码 

Ctrl+Shift+R:查找某一个类

代码折叠/展开的快捷键，默认是：
Ctrl+Shift+Numpad_Divede(小键盘的/号)
Ctrl+Numpad_Multiply(小键盘的*号)
笔记本没小键盘，于是改成：
Ctrl+Shift+-
Ctrl+Shift+= 

https://blog.csdn.net/qq_30617755/article/details/50781003

遇到的新框架：
ButterKnife
RxPermissions
AndroidUtilCode     https://github.com/Blankj/AndroidUtilCode
okgo

遇到的新方法：
imageview的动画    animate(final Context context)


  
